［油尖旺街坊意見］奧海城其實唔差 開波/走佬都係

大家可以睇睇奧海城嘅位置先

1:走佬無限可能
入到商場 你可以唔洗落地
就由大角咀行到旺角
仲要周圍都有大量出口
你係富榮花園落扮街坊又得
行去HSBC扮放工都得
再唔係入返櫻桃街公園不反對通知書位置亦得

而且奧運站係奧海城中間
你上到車轉紅色線又得
過海返香港站都得

2:重現新城市之戰？
奧海城同奧運站嘅連接中間
有個好撚大嘅中庭
三樓都可以唔小心放野落地下

呢個係奧運站入口前面

想知再講

推

住左10幾年
真心覺得奧海城玩得過

試下十年

但比狗封曬出口就困嚴鬥
入面要人多先得

連

2期有十幾個出口
仲可以行奧運站入一期
你死都唔入去嘅話就真係走唔到啦

再唔係入返櫻桃街公園不反對通知書位置亦得

不反對通知書等於廢左架啦
上次沙田百步梯咪又係不反對通知書 咪又係照搞照拉人

問題係入二期有咩可以做
本身係旺角遊行呀巴打

佢係封站咪行一期落大角咀走囉
同埋3期一落去就櫻街啦

隔離post叫人唔好入去
聽晚走佬唔入奧海嘅話
一定好易比人包

所以我唔係叫人遊行完入去
而係完場走人其實可以入

大家諗下
如果死都唔入奧海
班狗係大角咀道 旺角道 亞皆老街 同渡船街推入黎
你可以點走？？？

呢個先係問題

如果真係如你所言咁有方向性就無選擇了

唔明白點解要叫人唔好入
明明奧海城係走佬勝地

大角咀四通發達要捉你有排捉

奧運站近期加咗好多閉路電視

小心保護啊

支持去尖咀

有遊客，班狗打錯人就上硬國際頭版